去完廁所啲屎無咗

你地有無試屙完屎之後屎坑無咗舊屎
有時幾舊一齊挽失終
究竟點解

挽你老母

因為你中文差

終你老母

舊屎見你啲中文差成咁 自己走咗

沉香